DSE 想放棄

今日第一日考，咩都唔識

張圖邊度偷番嚟？

邊有偷

專心溫書啦

你邊位

17年就米能擺出泥拉-_-

好假

知唔知barcode頭兩個字代表年份 ?
2017

張偉杰同你一齊努力

17 年

17年

17年考生

樓主公屋狗嚟 中三畢業出嚟做鴨 dse 應該未考過

17

THS咁快開考咩？

一早考梗

THS係tourism & hospitality studies呀
25/5先考㗎
屌你
偷bra code
想啜你個手指

和你登記做選民
凡登記者必考靚Grade

選民登記填表機

```
只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

改改張圖先啦好嘛